[M子早日康復]祖雲達斯球迷區(34)

Ramsey 係咪確定咗夏天嚟？

9成9

未，不過Sky spprt有傳佢星期日會黎體檢

買人未

LM

如果肯比多少少等佢冬天就即黎就好，完季先黎姐係中場問題冇解決過

Arsenal叫緊20m
明知半年後唔洗錢
你係栢總都唔想俾啦

Arsenal同藍斯剩返幾個月約都叫20m咁大貪 明明平時都係擺佢做後備唔出，損人不利己到呢

屌帥：而家中場好好，唔會買

講真唔係Ramsey fans都覺得佢好撚慘
本身傾掂數，但俾人反口嫌貴唔續已經慘
愛美麗重成日喺公開場合叫Ramsey要專心啲
明明自己唔出人就講到人地hea踢咁

今晚定聽晚有比賽

今晚3:45意大利杯打博洛尼亞

New contacts during the day between Juventus and Genoa: The negotiations for Romero proceed positively and, at the same time, the two clubs plan a synergy to sign the Polish midfielder Szymon Zurkowski [Romeo Agresti]

正！

屌你老母啦

Spanish tv journalist Tomas Roncero has commented Isco’s Juventus links. The Old Lady of Italian football is ready to pounce on the Spaniard at the end of the season but according to Roncero the offer that Paratici will make is simply ‘ridiculous’

“Paratici wants to sign Isco for €70/80 million. Paratici should apologize with Real Madrid, the offer is ridiculous. With that fee you can maybe buy the boots of Isco, maybe only the laces. I think € 150 million are needed, to say the least”

柏總好似只係可以出到30定50m
超過呢個數要尼維特同AA噏頭

Juventus will have to do without Mario Mandzukic for the first two games of the year. The Croatian striker picked up a muscle injury in his left thigh yesterday and Max Allegri fears that the player could skip the first two games of 2019 against Bologna and AC Milan.

According to Il Corriere di Torino, however, Mandzukic could have picked up a muscular lesion that, if confirmed, could force him to skip much more games including, probably, Juventus‘ Champions League tie against Atletico Madrid on the 20th of February. The Croat will undergo medical tests today to learn the nature of his injury and his possible recovery time.

打下體都出唔到真係含得撚

冇得屈高燒味要靠組織/反擊真係rip

Juventus are plotting to make a summer move for Real Madrid outcast Isco, who has a £630m release clause.

蘇拿利夏天可能已經俾人炒左
btw宜家傳想搵Dybala黎換,真係不了

傻的嗎

笑撚到

1億買唔買到isco
如果佢肯嚟

今日強陣？

Juventus are interested in signing Milan striker Andre Silva (23). Who's currently on-loan at Sevilla. The Portuguese will be signed permanently by the Spanish club for a figure of €40m at the end of the season & then could be sold for a higher price. [Rai]

唔睇好
佢舊年踢意甲都唔掂

應該有朗

等陣 Youtube有 official live

正

冇c朗冇大巴拿

有kean

杯賽都唔出R24

奶隊

我有無眼花，Kean正選

來了

B33

咁樣入

好廢

笑片⋯⋯？

貝貝唔錯

呢球都有難度 其實

對面可唔可以認真d 想睇場好波都咁難

人地送禮 想送番比人

Kean 宜家嘅 hold 波已經好過莫拉達

瀨屎

Kean

kean

超級隊長基迪拉屌人唔走位真係好型

真係唔錯，助攻力強

Kean 真係要留
M子傷咗希望屌帥俾多啲機會佢

朗in
Kean out

牙朗無腳好波點算

朗腳腳都失誤

Can 其實波底幾差吓
係勝在硬淨
後上黎講都係馬杜迪好啲

朗嘅甩波指數係100%

兩個波底都差，不過馬杜迪夠勤力又後上入親都靚，Can直接比下去

Youtube

牙朗

....

牙朗回塘到

垃圾

放假放到唔識踢波

安然睡過

用本身諗住出，但熱身整親

Weak咗

M子要抖成一個月

我都係

唔知趕唔趕得切對下體

我覺得好過馬杜迪啊
馬杜迪控個波例牌彈到三尺遠

到底而家傷咗幾多件

無咗簡些路直接影響到攻擊質素⋯⋯

Cancelo應該開league一兩場就打得番

應該下場出得

m子 大盗

咁少咩？
成日都覺得有一堆人傷咗咁

仲有巴大叔

佢就…出唔出都無所謂既
M子快啲好返就夠

啱啊
唔出好過出

咁迪奶呢

琴晚隊長

Juventus have blocked the possible departure of Moise Kean in January after the injury to Mario Mandzukic. [CorSport]

Moise Kean will not leave Juventus on loan, Fabio Paratici wants to keep him & extend his contract as soon as possible. [Gazzetta]

我問輝哥想唔想迪奶傷耐啲

According to CorSport, Aaron Ramsey will undergo his medical tests for Juventus today ahead of his summer move to the Bianconeri.

In a London clinic, the Arsenal midfielder will undergo checks and then sign his contract with Juventus, soon after the Bianconeri returns from the Supercup final in Saudi Arabia.

唉最衰都係高普
俾摩佬教多陣唔得嘅
搞到宜家普巴無得回家

Cancelo除左可以落底出波，仲可以cutin入中路分波射波

Done deal! Aaron #Ramsey has done the first part of medicial visits with #Juventus. Paratici has tried to take him in this january, but #Arsenal wants for him €18-20M or #Benatia. From next summer Ramsey will be the #Juve’s player and will sign 5-years contract. #transfers #AFC

半年約都獅子開大口

20m真係當人on9

以佢嘅料又唔係早半季嚟可以幫隊波攞到歐聯，唔爭在等埋個半季

Juventus reject Chelsea loan bid for Gonzalo Higuain as they seek £32m permanent transfer clause

迪迪仔真係好正

玩FM阿朗同真人一樣，射十幾球先入一球

我諗起mr bean

大巴肥咗？件衫就爆咁

有名你叫垃圾朗

好食好住

牙朗招呼佢去食返幾餐雞胸肉啦

搶哂戴巴拿啲餐士仲扮fd

有心病

Chelsea are looking to sign Higuain with the same formula Milan signed him with, according to @DiMarzio.

乞兒

肥左既大巴同toby仔越黎越似

個下巴好飽滿

又有幾分似上面迪迪仔個尻樣...

Juventus are set to cash in on some of their youngsters:

🔶 Emil Audero - Sampdoria want to make his move permanent for 14m.

🔶 Rogerio - Wolves & Cheslea interested to sign the LB for around 20m.

Audero加翻個buy back clause都可以賣嘅
宜家翻黎真係長坐

Juventus‘ center backs in defending 1 vs.1

Benatia, Chiellini, and Rugani have >82% success in defending against 1 vs.1 dribble. Bonucci has the lowest success (68%). His success rate drops to about 40% in the penalty box.
@Tacticsplatform

🔊 Dybala (Juve): “Ronaldo or Messi? If I answer this question, the Italian press will kill me tomorrow. So I will say, they are on the same level.”

今晚預計陣容

簡些路

今晚1點半,應該官方youtube channel直播

今晚唔weak了

【今晚既意超盃有官方直播】
艾歷尼：祖雲必須重視米蘭，希望90分鐘解決戰鬥

主帥艾歷尼表示，C朗是世界上最佳球員，希望球隊將對陣AC米蘭的意大利超級杯視為“淘汰賽的練習”。

今晚凌晨01:30，斑馬軍團將在吉達與米蘭爭奪意大利超級杯的冠軍。大壯、古亞達度、巴沙利和賓尼迪亞都因傷缺陣，但簡些路已經從膝傷中恢復過來。

“迪巴拿和C朗將會正選，鋒線三叉戟的另一人將是哥斯達或者貝拿迪斯治，”艾歷尼在賽前新聞發布會上說道，“當然，沒有文素基治，就沒有了一個純中鋒作為進攻的參考點，但我們仍然會衝擊對方的禁區。”

祖雲已經連續4年奪得意甲和意大利杯的雙冠王，但最近2年都在意大利超級杯失利。 “很難找出原因，因為我們在12碼大戰中輸給了拿玻里和米蘭。我希望明天會有所不同，我們可以更加集中精力。兩支球隊在意甲有著22分的差距，但這些都不重要，對我們來說這是一個重要的考驗。我們必須知道，一場定勝負的比賽與聯賽是不一樣的。主要希望明天我們不要進入加時賽，因為我們想在90分鐘內完成比賽。這也是為淘汰賽做準備的良好實踐。”

C朗明天將有機會贏得身披黑白戰袍以來的第一座獎杯，艾歷尼也被問到葡萄牙人是否給尤文帶來了更強的勝利心態。 “為了證明這一點，他必須先贏得一些東西。基斯坦奴已經習慣了勝利，他贏得了最近5個歐冠中的4個，以及更多的獎杯。C朗拿度是世界上最優秀的球員，對我們來說是額外的紅利。儘管祖雲已經有了傑出的前鋒，他的到來確實讓球隊更加進步。”

“但是，不要忘了祖最近4年已經2次打進歐冠決賽，而對上的都是當時世界上最好的球隊。當你參加那樣的比賽，你也需要好運氣。聯賽冠軍是我們的目標之一，就像意大利杯、超級杯和歐冠一樣。我們希望在賽季結束時盡可能多地獲得獎杯。”

米蘭本賽季的表現也不是很好，有報導由於H9即將轉會車路士，他們可能不會讓阿根廷前鋒出戰。 “我認為希古因會聚精會神，渴望並準備好彌補本賽季早些時候的失利。這是一次性的比賽，他肯定會努力表現出色，所以我們要限制他的發揮。”

考慮到祖記在6個月前的意大利杯決賽4-0大獲全勝，這場比賽斑馬軍團是否會自滿呢？ “祖雲最大的優勢之一就是我們對對手的尊重，否則你將無法贏下這麼多的比賽。我們必須謙遜，知道何時和如何去防守。舉個例子，我們最好的防守表現之一是對陣羅馬的最後20分鐘。這是我們值得驕傲的品質，而不是覺得尷尬，因為你需要強大的防守才能贏得一些大戰。我再說一遍，我們輸給皇家馬德里是因為防守做得不好。如果我們明天對米蘭沒有足夠的謙遜和尊重，那麼我們不太可能贏下比賽。”

米蘭可能不會使用希古因，但他們有了3500萬歐元簽下的巴西中場帕基達。 “我就看了他對陣森多利亞的30分鐘，關於他，你們最好還是問下加度素吧！”

最後，艾歷尼被問到藍斯的情況，有報導指出他在本週接受了體檢，將會在今年夏天自由轉會祖雲達斯。 “我不會談論轉會市場，因為藍斯是一名阿仙奴的球員，我不能談論他。祖雲達斯目前的班底很好。”

聽日返工weak

Ching 渣架
Weak咗兩次啦

我意思聽日射波姐

作為港奴點可以weak返工

Gonzalo Higuain is a step away from joining Chelsea. Deal almost done! (@Guillaumemp)

今晚可能冇西瓜

OFFICIAL MILAN XI vs. Juventus:

Donnarumma; Calabria, Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Kessié, Bakayoko, Paquetà; Castillejo, Cutrone, Çalhanoglu.

強陣

any link

thx buddy

咪又係俾人456

點解咁冇信心

fifa旁述

已經平安鐘

差啲

Cancelo

差啲啲！

又無西瓜

有c20嘅右路真係差好遠

C20真係好好J

對面都縮到幾後下

好似發燒

b30睇撚住啊

辛度斬去邊

Sandro啲出波依舊咁閪

咁嘅狀態 歐聯十六郎就有份

啲中場防守好似唔係好集中咁

對面黑隻雙刹好搶得

第二點永遠搶唔到

我地隻力架俾人撞開

又差少少

c20

點解Cancelo可以咁撚勁

勁撚過迪迪仔好多

身價爭五倍

辛度都比下去

大巴變到好雞肋

打左閘都勁過辛度

兩個葡萄牙人，有個隱左形

平安鐘

Ccc

ccc

CCC打空氣

嚇撚死 ccc

嚇到瀨屎

大巴不如試下唔好一拎波就跌

辛度

Sandro 做乜鳩

試下搵球傳中係交到嘅得唔得

Even Peter Crouch might struggle d11個出波笑死人

屌你老母又黎

成隊唔識斬波=廢撚咗cr7

啲出波

C3

牙朗同基隊

屌，交俾大巴啦，空咁多又順啲

基隊

俾大巴啦on9

呢球防反係想點呢

刷鞋波

好撚嬲

點解成撚日都係基隊

所以要賣辛度買細佬

其實幾好射

大巴被迫害

俾基隊分波都唔俾邦膠分波

屌，比Dybala 咪半單刀囉

好慘

有價好賣

牙朗係想點
前面4個比後

Offisde

個主場想點 播撚咗歌先

人地明裝鳩你越位
阿朗仲企入去
已經兩球

飛機夠未

留意到佢好多次係咁，自己cut in 回後

搵球係射中龍得唔得

人地隻巴西仔幾好波
我地果隻就只係識鳩斬

辛度搵球波係斬中人嘅ok？

啲控傳想點撚樣呀

D10幾下first touch都甩

賣啦屌

佢傳中真係世界級廢

好似好攻得好有威脅，但係 d 出波同遠射冇下中

D10 換isco 啦屌

Agger

咁撚樣斬不如出大盜

用錯腳翼但打落底出波
屌帥真係腦裝屎

屌你老母辛度

-DD

又差啲

牙朗

馬度迪

BEN 同MATUIDI D比波真係

認真大盜對米蘭次次都上身

比真又黎

大家終於知大盜好

中場比人殺哂
人地知你得朗一個，讓哂比你兩邊去斬波

有冇統計今場辛度斷左幾多腳？

越位喎頭先球波

下半場可以點換

有啲想去訓

no M子 no game

唔想睇俾人456

in 屌帥 we trust

晒左45分鐘睇場閪波

爭歐聯 過唔過到下體會都成問題

放心，一定過唔到

應該收硬皮

如果大盜有得出，屌帥一早出左啦

比真是咪下場要停賽

佢係仲傷緊定咩？

Ching啱啱訓醒？可以繼續去訓

抖三個月丫

西瓜

出貝貝未

唔想見到牙朗

可否選擇貝貝出都有牙朗

屌 瞓

好撚廢呀DLLM

我都想

牙朗除左9射仲識啲乜

而加真係球球都斬斬斬

決定60分鐘就訓

手球wor

對面又出絕招黑哨

呢場係咪冇var

Yes

下下波底

終於

C7 goal

朗

有冇offside?

又入依D波

冇var嘛

個講波佬講個入波講得好平淡

官方係咁

無舉旗就當無架啦

又可以俾人瀨我地黑

頭先手球都冇吹

有冇都唔緊要啦，有咪學人地道歉囉，道完歉都係波已贏

之言有球對面卡斯落剷
條友講得好好笑

要瀨就吹番球手球先啦

比真歷百屌成材

mo off

唯一識傳中嘅都換走

出can 中場0創造力

1-0就守

真係唔驚咩屌帥

對面呢場除左個7號其他都好撚生

馬杜迪唔知以為係9號位，前撚到

冇M真係唔識破大巴

...

煙花

笑左

第二鑊 笑撚死

大巴

現場一入有理冇理即刻慶祝

頭先播音樂，今次煙火效果

can子

紅埋

直紅

VAR 紅

屌 大鑊了

又要嘈了

原來有var

抵紅啦，can子已經踢走個波，遲晒仲要踩落去，又再隻腳咁高，唔好就假

平心講個動作係大，要比牌，不過紅又好似嚴左啲

係咪訓得

唔紅就假*

B30出球波

一定紅架喇呢d出腳，當年馬治斯奧世界杯個球都類似咁，一樣直紅

返去全隊練一千次斬波傳中ok？

好在有var，判都判得理直氣壯d

牙朗教下啦屌

已經見到有人話黑
是撚但啦，有無都係俾人屌黑
反正贏撚咗理撚得你

好似係對烏拉圭？好懷念馬少啲遠射

係黑呀，比佢地黑走咗個手球啦

係

祖俾人黑的不叫黑

又飛機

馬杜迪今場幾多個越位

cls

練埋射波

不如練埋遠射

雙重標準是常識

Nigga一場越幾多次⋯⋯

成班人訓練練過啲咩黎

貝貝

妹下妹下

入多球啦，唔想加時

Costa

傷

出基隊了

踢一場傷兩件

球王奶

呢個攻勢咁樣浪費咗

杯已捧

又撚

有冇得睇捧杯？

早知訓多2個鐘好過

正想問

牙朗ho ball

完

Ended

西瓜好激動 好似好嬲咁

同意，贏得好冇說服力

趕收工咁

呢隊波想衝歐聯？

衝出局

一早講咗未夠料，中場唔夠人，進攻板斧又少

講下姐

俄佬台有直播捧杯

有冇link

場閪波睇到好眼訓

acestream://8761d3e34258abdac6df7448f475447b171e72e2

好幾球大巴係靚位都冇傳到俾佢
一球傳俾老鍊咁遠既牙朗，一球牙朗自己黎遠射射失

今場大巴真係幾慘，俾自己友忽略

基本上成隊波真係冇一個入波嘅模式，幾耐都冇贏一場乾脆利落嘅波

果然半場瞓左係正確嘅選擇

#Juventus-#Ramsey, contract signed

Aaron Ramsey will become a Juventus player starting in June, the month when the Arsenal player’s contract will become official. Ramsey has in fact signed his contract with the Italian Supercup champions.

Weak左

西瓜上車了

本來個盃係西瓜拎 牙朗拎左祖 西瓜就比人踢左去A米 變左牙朗拎盃 西瓜梗係嬲嬲豬

病左冇睇

聽講今季祖仔同期比上季入少左好多波

上季都有大炒，今季好多1:0，進攻便秘

上季入得波多，今季場場都係贏一球起兩球止。
長追下盤有著數

因為少左大炒，無一場入多過3粒
另外，今季印象中未入過一球罰球

不出所料，又瀨黑哨
手球又隻字不提，球壇共產黨
足球呢個運動真係唔撚岩佢地睇

其他隊好似都勁左

罰球俾丙朗射預左

絕對係

丙朗副作用過大

佢老味,個個踢刷鞋波

呢個問題好大
真係成日明知佢俾人mark死都要俾波佢
明明有時俾其他人會仲好

瞓咗無睇
球手球咩事？
我都想知嗰球其實有無越位

無越

冇越。
C朗有下係禁區出波，中咗對方隻手，隻手又無意識收埋係身後，但球証無吹

原來宜家進化到黑哨係唔睇 VAR
但其實本身球波連自己都唔肯定有無判錯？

所以佢地擺明瀨架啦，初初無var 就屌無，有又話選擇性睇唔睇，佢個球手球球証都無睇呀，你見唔見佢地講？
Btw，youtube搵一搵都大把佢地過往同而家手球無吹嘅片（淨係手球咋，仲未計其他黑法），班仆街真係慣犯嚟，自己當自己係狗，成日用前足，最後個球羅馬洛尼又係忍唔住用手，係好在球証吹咗，但真係狗性難改

又係圍爐取暖嘅時間

乞衣：嗚嗚嗚.......輸咗.....
圍爐狗：唔使喊，佢地黑哨之嘛
乞衣：咁又係喎 屌，真係好撚黑呀
圍爐狗：

can子腳都斷咁濟 上至球員下至球迷都無性架

乞衣：咁斷咗未吖？

冠軍已袋

好心隊乞衣波轉行玩手球咪算囉，踢咩波吖

果下踩得咁肉酸真係俾得紅，都唔知有咩好嘈
十二碼果下明明conti自己想後抽但失平衡，又唔係can鏟到佢飛起，咁都好意思話人黑走佢個十二碼

一個大話講一百次就變真話架啦，慘得過人地正義聯盟多人，一人一句假都變真，球壇共產黨無話錯佢地

有理性球迷都睇到佢跳起打後抽既，係Facebook page 個班煩到嘔，係咁share 出去其他平台

Kung ka wai同tam chi shing兩條on9
仲有個垃圾官方fb page

前者真係

酸撚到

Ramsey will join Juventus next season on a four-year contract, worth £300,000 a week, making him among the best-paid British footballers, reports @garyjacob #AFC

咁撚貴

の
借位

on9 ?

我有無睇錯？300000？

班友去咗食飯 睇嚟贏咗好開心

咁貴既…

隊中第幾高人工？

其實同之前話過佢6m定6.5m 年薪, 加埋D bonus 可以去到8m
意大利計稅後,即稅前係8m*2 = 16m (當拎齊bonus) 再除52個星期,咁30m週薪又差唔多
英超個D好似係計稅前

稅前300k週薪姐，30m週薪應該破產
btw意大利應該43%稅，姐係接近9m年薪
不過簽佢都最少預30-40m
只係宜家啲錢去左人工度姐

9m年薪仲高過大巴拿？

大巴拿7m
應該成個意甲得阿朗同希古恩高過佢

值咁貴咩，冇睇過藍絲

邊度值

免簽就預左貴啲人工
將慳左果啲轉會費俾落球員人工度姐

人地蟈糞就傳高甸 摩迪 我地就咁貴簽個廢材

屌,打錯左個單位

最怕係簽完佢之後其他人又嘈要加人工

According to Tuttosport, Juventus still hope Aaron Ramsey will arrive this window. Contracts have already been signed for him to join the Bianconeri in the summer but Juventus have not given up hope of negotiating a deal with Arsenal that allows the Welsh midfielder to join them in January.

Juventus will meet with Lyon midfielder Tanguy N’Dombélé’s agent in the coming days to discuss a summer deal, according to @DiMarzio.

又係summer deal

屌帥都講左一月唔買人丫嘛
本身諗住點都有一兩件幼幼
點知宜家連幼幼都唔簽翻個

屌你咁歐聯一定收皮

呢樣唔係一早知？

冇晒人

有禾陪你

蟈米又和

唔輸都偷笑啦

今星期又深夜西波

又要weak

仲要閒日

睇完瞓兩粒鐘上830堂

瞓咗冇睇，any J news ?

返緊學真係好

真
還記得當年住hall連睇2晚歐聯都仲睇到歐霸我祖對曼城 依家就不了

Paratici ready to exploit these next few weeks to overtake rivals in signing Tonali. New talks with his agent and with the leadership of Brescia expected in the next few days. Juventus are ready to make a serious bid for the "new Pirlo". [Corriere Torino/VS]

有冇即食嘅j news

Juve have been closely monitoring Tanguy Ndombele and he's convinced the Bianconeri in every aspect. They will intensify contacts with his entourage, led by agent Duro Ivanisevic. Juventus have decided: they want Ndombele & the player likes the idea of Juve. [Corriere Torino/VS]

呢個要同曼城巴塞爭
真係得個 J 字

屌帥都講左一月唔會有人黎
單單都係得個J字架啦

呢個同巴塞曼城爭
又唔係意大利人
空槍多
Tonali 都叫有個希望

Hall Block咗acestream
要用埋啲柒link

咪又係當買張抽獎券
好彩博中咪華拉提
唔中咪又係好似Mandragora咁當現金券洗
咁細個買完都係借出去
都係俾我地呢啲fans打下 j架姐

如果 bid barella真係 J死我
不過卡利亞里標價 45-50m真係冇乜可能

Zaniolo都好正，尋晚有波入

國米應該揼哂春

文仙尼肯幫佢抬轎
買到唔覺得會借出去

Juventus will contact Brescia and Sandro Tonali's agent in the coming days in order to proceed with negotiations. Juventus are serious about the player and are willing to keep him on loan at Brescia until the summer of 2020 in order to continue his development. #CorTorino

好難講

買isco ok?

終於有單有得 J 又係1月發生！唔會空槍！

Allegri: "Sami Khedira will be our January purchase."

基隊歸隊猶如強援加盟

慘
我個陣仲記得用sopcast 同埋拎條hdmi線落common 駁電視睇

我好興奮

好似簽達米安

借完達米安
再跟手借Spinazzola俾Bologna
同14m賣埋Orsolini

btw Spinazzola打得一場就要走

Juventus reach agreement for Darmian

Juventus have found an agreement with Manchester United to sign Matteo Darmian on loan with an option to buy, according to Romeo Agresti.

The loan would likely cost €3 million.

用大米安不如用spinazzola

CANCELO – “Tomorrow he will rest. De Sciglio will play on the right, Alex Sandro will play on the left and Rugani will replace one between Chiellini and Bonucci. Perin will replace Szczesny. If we play with two midfielders Douglas Costa will play with Bernardeschi, if we play with three midfielders we’ll see because I need substitutions”.

INJURED – “Let’s see if we can recover Mandzukic for the Lazio clash. It will be difficult but we’ll try. Barzagli is working, Benatia is out and Cuadrado is dead (he laughs). Pjanic is improving after the injury at his calf but tomorrow he is suspended so he has one week to recover”.

冇cancelo，出迪奶
肯定係深夜閪波，可以skip

Cuadrado is dead

睇波班fd糷迷

個仔啱啱出世就死老豆

DARMIAN UPDATE

Matteo Darmian could join Juventus on loan this month, but only if Bologna get their wish to sign Leonardo Spinazzola from the Serie A leaders, according to Sky in Italy.

Darmian had been linked with a move to Turin after falling out of favour at Old Trafford.

應該係大盜個傷問題
驚右閘唔多夠人
Spinazzola 只打左邊無乜彈性

Spinazzola右腳架好似 打埋右閘啦

不如買杜雲殺柏達啦

對親我地都屈我地班後衛機
又快又大隻又撞得
不過傳都無傳過

呢個衝擊力勁到
用黎開路一流

不過技術麻麻，打大會未必啱用

m子我地咪又係咁用

咁我覺得曼朱祖奇勁d，薩柏達睇多一季先

達子返馬德里了

如果當年無走

米蘭俾熱拿亞禁住黎屌

黑鬼達恰鳩25果場仲歷歷在目

今季，祖記前鋒戴巴拿儘管在聯賽中入球不多，但阿根廷人在歐聯賽場上有著非常出色的發揮，他在歐聯小組賽中取得了7粒入球。在祖記陣中，戴巴拿已經是球隊非常重要的一員。《BBC》為我們探究了戴巴拿的成長之路......

從表面上看，Laguna Larga和阿根廷其他的小鎮沒有什麼不同。這是一個農業為核心產業的小鎮，這裡有著一個廣場，兩個加油站，一所學校，一個博物館以及兩個足球球會。但是，這個小鎮可能是阿根廷國內唯一將美斯放在第二位的地方。

在Ruta Nueve路上有著一個巨大的廣告牌，上面寫著「這是戴巴拿的家鄉」，這條路連接著阿根廷3個主要城市科爾多瓦、羅沙利奧以及布宜諾斯艾利斯。這個廣告牌是兩年前家鄉人民送給祖記前鋒的一個特殊生日禮物，象徵著這位25歲前鋒在這個小鎮中的地位。

在Laguna Larga，沒有人會喊戴巴拿的姓氏，只有外界的人才會稱他戴巴拿，對於這個小鎮7500名居民來說，他就是獨一無二的保羅。

這座小鎮是戴巴拿成長的地方，他是三兄弟中最年幼的一個。Laguna Larga是一個因為一場失敗的銀行劫案聞名的小鎮，該案涉及了20名人質。在事態惡化之前，劫匪曾扮成公職人員佔領了銀行。

Laguna Larga由一條主幹道一分為二，兩邊各有一家足球球會，分別名為Sportivo和Newell's。有趣的是，由於戴巴拿父母的家族居住在小鎮的兩頭，他母親的家族是Sportivo的球迷，而他的父親阿道夫以及祖父博爾斯勞則是Newell's的球迷。

博爾斯勞是波蘭移民，二戰期間，他被納粹德國俘虜並為他們工作，戰爭結束之後，他返回了家鄉卻發現無工可做。他的一些親戚前往了加拿大，而他則選擇了阿根廷。博爾斯勞在戴巴拿4歲的時候去世。

戴巴拿是在Sportivo開啟的職業生涯，直到科爾多瓦一家更大的球會Instituto邀請他試訓。阿道夫會開車送兒子前往Instituto球會進行訓練，他會等到訓練結束再開車和兒子一起回家，這意味著他們每天來回需要開車150公里。為了兒子的足球夢，阿道夫每天都做著同樣的事情。

當阿道夫被診斷出患有腫瘤時，戴巴拿的生活崩潰了，當時他只有15歲。為了能夠在父親臨終之前的那段日子陪伴在身邊，戴巴拿請求Instituto球會將自己回租至家鄉球會Sportivo。

曾和戴巴拿同時為Instituto在阿根廷第二級別聯賽上演首戰的巴勃羅-布爾齊奧（Pablo Burzio）表示：「保羅夢想能夠讓父親看到自己在頂級聯賽踢球，保羅父親的去世對於他來說是巨大的打擊。但是，保羅堅持了下來並且做出了一個非常艱難的決定，他選擇了離開母親和哥哥重返Instituto青訓營，在這種情況下，很少有人在小小年紀就做出這樣的決定。」

2017年接受《名利場》雜誌採訪時，戴巴拿表示：「父親的去世讓我非常痛苦，我幾乎放棄了足球。我一直都思唸著他並將所有的入球獻給他。每次取得入球之後，我都要謝謝他，我相信他的在天之靈會看著我的比賽。在你的生活中，很難有人能夠取代父親的角色。在我的生命中，家庭就是一切。」

為了讓自己銘記那段艱苦的日子，戴巴拿逐漸喜歡上了「面具慶祝」。戴巴拿的傳記作者馬高斯-維拉洛波（Marcos Villalobo）表示：「作為電影《腳鬥士》的粉絲，戴巴拿決定戴上麥斯姆斯的面具，以證明自己是一個鬥士，一個永不放棄的人。」

維拉洛波為戴巴拿起了「La Joya」這樣的綽號，這也是他傳記的書名，意為「寶石」。維拉洛波說：「在Instituto球會青訓營，戴巴拿是一顆未經雕琢的鑽石。有一次，我向戴巴拿談起了關於他綽號的事情，他非常開心，稱自己非常喜歡這個綽號。」

作為球會兩名前途無量的年輕球員，戴巴拿和布爾齊奧被球會安排住在一對70多歲老夫婦Faustina和Orlando的家裡，這兩位老人的孫女也住在那裡。布爾齊奧說：「我們4名球員住在兩個房間里，享受的是VIP待遇，因為我們能夠吃到家常飯，感受到家的溫暖。相比之下，球會的住宿條件很差，我們只能在看台下的房間里睡覺。不管怎麼樣，為了實現自己的夢想，兌現自己能向父親許下的承諾，戴巴拿準備忍受任何事情。他會實現自己夢想的！」

2011年6月29日，這是戴巴拿職業生涯一個重要的日期，因為Instituto球會主教練達里奧-法蘭高（Dario Franco）希望在季前訓練中觀察青訓營中最好球員的表現。在自己的筆記本上，法蘭高寫道：「Pablo Dyballa，出生於1993年，場上號碼是9號。」戴巴拿很快展示出了自己非凡的天賦，對於他名字的拚寫錯誤很快就得到了糾正。

兩個月之後，在聯賽即將開始的時候，法蘭高面對著選擇難題。因為創球會身價紀錄引進的新援遭到了停賽，另外兩名一線隊前鋒則受傷了。作為列斯聯教練比爾沙的弟子，法蘭高將目光轉向了青訓營，希望從季前訓練中表現出色的年輕球員中找出一個可用之才。布爾齊奧、尼古拉斯-盧比斯-馬克利（Nicolas Lopez Macri）以及17歲的戴巴拿成為了法蘭高心儀的人選。他們三人當時都留著短髮，看起來像部隊上的突擊隊員。

布爾齊奧回憶道：「這並不是什麼巧合而是季前訓練的一個儀式，那些老將會親自動手給你理髮。馬克利之前就是短髮，所以他覺得並沒有什麼問題，但我和戴巴拿不同，我們感覺很難接受。」

2011-12賽季，阿根廷乙級聯賽有著巨大的關注度，因為阿根廷球壇傳奇球會河床歷史上第一次遭遇降班。Instituto有著不錯的開局，他們以2比0的比數擊敗了胡拉坎，那也是戴巴拿在一線隊的首戰。那場比賽，他出戰了71分鐘但拿到了1張黃牌。之後，戴巴拿開始大出風頭。

那個賽季，戴巴拿在聯賽中取得了17粒入球，這其中包括了兩次帽子戲法，戴巴拿取得這樣的成就比馬勒當拿年紀更輕。戴巴拿在Instituto的第一位教練禾達-薩拉喬（Walter Saracho）表示：「戴巴拿是一名天生的左翼鋒，他的速度和盤帶都非常出色，這讓他的邊路能夠有充分的施展空間，但他能夠勝任任何位置。他是一個謙遜的小夥子，從來不會粗魯無禮，他總是用微笑來應對壓力。有些天才球員會顯得很叛逆，尤其是在小時候，但戴巴拿的叛逆只會出現在球場上。」

外界對於戴巴拿的興趣與日俱增，如今已經不復存在的足球雜誌《El Grafico》策劃了一次特別的行動，他們前往Laguna Larga儘可能收集戴巴拿成長過程中詳細信息，就像美斯職業生涯取得突破之後他們所做的那樣。戴巴拿的哥哥馬里安奴費拉拿對《El Grafico》雜誌展示出了足夠的尊重，但他也表示他們更希望遠離聚光燈，因為對於年輕的戴巴拿來說出現在國家級雜誌的封面上並被拿來和美斯進行比較為時過早，況且他當時還只是在阿根廷乙級聯賽踢球。

但是，戴巴拿的表現還是很快得到了更多的注意。首戰賽季之後，Instituto球會將戴巴拿的擁有權以300萬歐元出售至一傢俬人投資機構。2012年4月，巴勒莫以四倍的費用引進了戴巴拿，時任巴勒莫主席讚帕里尼表示：「我們從國米、巴黎聖日耳門和車路士手中奪走了新阿古路。」

在意大利的處子賽季，巴勒莫不幸降班，但戴巴拿的進步並沒有停止。之後一個賽季，巴勒莫以意乙冠軍的身份順利升級意甲，並且在接下來的一個賽季輕鬆位居意甲第11位。但是，戴巴拿必須學會應對在新的比賽強度之下避免被踢到，米蘭教練加度素當時執教巴勒莫，他為戴巴拿提供了幫助，儘管採取的方式有些偏門。

在自傳《La Joya》中，戴巴拿說道：「加度素會教我如何在比賽中躲避鏟球。在訓練課上，有時他會親自對我進行防守並試圖踢我，這樣我就學會如何去保護自己了。」

2015年5月25日，戴巴拿以隊長身份踢了代表巴勒莫的最後一場比賽，終場哨響之後，他被隊友拋向了空中。這是對他在巴勒莫成功的慶祝，也標誌著一段職業生涯的結束。那年夏天，祖記以3200萬歐元的身價引進了21歲的戴巴拿，他將在一家豪門球會開啟新的篇章。戴巴拿覺得自己必須完成這筆轉會，因為他希望在面對最好的球隊時檢驗自己。

在拖連奴城，當派路離開加盟紐約城之後，戴巴拿得到了意大利傳奇中場的21號波衫。2017年，普巴離開祖記重返曼聯，戴巴拿得到了得到了斑馬軍團具有傳奇色彩的10號波衫，他將追隨柏天尼、巴治奧和迪比亞路的足跡。

戴巴拿並沒有令人失望，在巨星雲集的祖記，阿根廷前鋒發揮了相當重要的作用，而斑馬軍團看起來很有可能實現意甲8連冠的壯舉。加盟祖記之後，戴巴拿最近三個賽季都入選了意甲賽季最佳陣容。只有最有天賦，頭腦最為冷靜的球員才能在皮球像個「燙腳山芋」時依然能夠表現自己，戴巴拿就是其中之一。畢竟沒有幾名球員能夠聲稱自己踢過正在燃燒的足球，曾在Newell's效力的戴巴拿好友洛倫佐-科爾蒂諾（Lorenzo Cortiano）給出了解釋。

科爾蒂諾說道：「一天晚上，我們前往郊外進行烤肉聚餐。我們找到了一個舊皮球澆上煤油把他點燃，然後我們開始踢球。這顯得有些冒險，不是嗎？和戴巴拿在一起的時候，我們經常會做諸如此類的事情。皮球最後爆炸了，而我們正好趕上吃烤肉的時間。」

在IG出現之前，Fotolog是阿根廷最受歡迎的社交網站之一，戴巴拿是除美斯之外IG上最受歡迎的阿根廷球員，他在IG上有著2600萬的粉絲。戴巴拿會在上面展示自己的球鞋，自己的品牌logo，自己最著名的面具慶祝，並且會分享自己和22歲女友奧莉婭娜-薩巴迪高尼（Oriana Sabatini）的照片，她是前阿根廷網球運動員加布里埃拉-薩巴迪高尼的侄女。

戴巴拿也會在上面拆開粉絲的信件並且和母親艾莉西亞一起回信。他稱這是「戴巴拿民族」。從一個小鎮上逐漸成長，戴巴拿擁有了屬於自己的「王國」，他有著超過2000萬的擁躉。

但是，當涉及到慈善事業時，戴巴拿的公眾形象就成為一個秘密。在拖連奴寒冷的冬夜，戴巴拿向那些流浪漢贈送毯子並分發食物，他也曾造訪兒童醫院看望生病兒童。在自己的家鄉，戴巴拿在聖誕節之前會給那裡的男孩女孩贈送玩具。但是，這些事情並沒有留下什麼照片，他也不會上傳至社交網絡。

維拉洛波說：「很多人都告訴我戴巴拿幫助了他們，但他要求他們不要將這樣的事情說出來，因為他不想吸引公眾的注意。」

布爾齊奧說：「這樣的行為並不會令我吃驚，因為戴巴拿一直都是這樣。如果他有一塊蛋糕的話，他會和我們所有人進行分享。他也會給那些更為年輕的球員贈送球鞋，做些諸如此類的事情。無論有多麼知名，他都不會改變自己的本色。」

戴巴拿最近和皇馬、曼聯、曼城以及拜仁這樣的球會聯繫在一起，他的身價達到了1.3億歐元。戴巴拿是少數幸運的球員之一，因為他已經和美斯及C.朗拿度一起踢過球。但是，在「戴巴拿王國」內部，沒有人完全理解為什麼戴巴拿在國家隊的機會如此之少。

去年11月對陣墨西哥的比賽，戴巴拿攻入了自己代表阿根廷國家隊的處子球。不過，戴巴拿只有等到自己代表國家隊的第18場比賽才取得處子入球，在這個過程中，阿根廷主教練位置上出現過三張不同的面孔。

也許，對於自己的處境，戴巴拿在公開場合的一些解釋會讓他立即後悔。2017年9月，在歐聯比賽對陣巴塞之前，戴巴拿說道：「這聽起來有些奇怪，但和美斯在一起踢球會遇到一些困難，因為我們兩人踢的是同一位置。我努力去給他創造空間，我確信是我需要去適應他，讓他在場上踢得舒服。」

這樣的言論效果適得其反，巴塞希望引進戴巴拿的流言已經停止，他在阿根廷國家隊的未來也顯得異常黯淡。他不再處於巴烏薩的計劃之中，去年世界盃之前，桑保利也將他排除在了正選陣容之外。俄羅斯世界盃首戰冰島之前的訓練課上，桑保利嘗試了21種不同的陣型，但戴巴拿沒能獲得任何位置。

戴巴拿只在小組賽最後一輪對陣尼日利亞的時候獲得了出場機會，盧祖在比賽最後時刻的入球拯救了阿根廷，潘帕斯雄鷹避免了被淘汰的命運。淘汰賽階段，戴巴拿並沒有再獲出場機會，而法國則以4比3的比數淘汰了阿根廷。

世界盃之後，美斯暫時告別阿根廷國家隊，他在國家隊的未來問題依然沒能得到解決，阿根廷國家隊需要進行重建。戴巴拿和國米射手伊卡迪被認為是下一代阿根廷球員中的領袖。

阿根廷的老將之中，馬斯查蘭奴和碧基亞已經宣佈退出國家隊，阿古路、希古恩和迪瑪利亞和美斯一樣在世界盃之後就沒有代表國家隊出戰過比賽。

在臨時教練斯卡朗拿度的率領下，阿根廷國家隊正在準備今年6月在巴西舉行的美洲盃，他們面臨著巨大的壓力。阿根廷國家隊已經26年無緣大賽冠軍，在這個過程中他們輸掉了6次決賽。

足球在這個時候再次如「燙腳山芋」，但戴巴拿對於任何危險的比賽都瞭如指掌！

（來自 頭條號 直播吧）

燈

睇左60分鐘，熱拿亞下下都係門前一腳射正個龍入唔到

希望有得睇下 Kean

沖完涼出嚟剛剛好

應該睇半場之後去訓

聽日830

正，又有得妹

DC11

幾靚

Costa 有料

咁快1:0係咪訓得

朗明明早掂到個波，咁都無12碼

祖又黑走12碼

圍爐聯盟又係時間縮番入佢老母個閪度了

唔理啦，總之今場祖又黑

咁多空位淨

朗兩下咁樣比人foul都唔吹

Can

牙簡

恩沙基式反越位

D10靚傳

呢球係贏佢

想weak了
聽日再睇返下半場

12碼

Handball

朗條廢西

場場都要屌牙朗

回塘

隊波zzz咗？

我朗
到底要miss幾多個機會

朗廢撚到

貝good try

R24

魯>>>>朗

冇人mark，輕鬆到⋯

成場波除咗朗之外嘅人都合格

可惜咗

Ching 係我祖開齋

Juventus reach agreement for Darmian

Juventus have found an agreement with Manchester United to sign Matteo Darmian on loan with an option to buy, according to Romeo Agresti.

The loan would likely cost €3 million.

萬金油

識入波又可以賣貴d

走左斜眼，柏總成新一代農夫

阿朗廢到炒十二碼

點止十二碼，幾個餐士miss晒

其實球十二碼射得幾靚
又行又貼角
不過Sorrentino真係剋住阿朗咁
上一輪又係上撚哂身咁

第二個餐士就點都要屌架喇，咁樣連龍都唔中

個個對阿朗都會上身

Juve and Inter drop Darmian

Manchester United are demanding €6m for Matteo Darmian’s six-month loan and €6m option to buy, so Juventus and Inter dropped interest.
According to Sky Sport Italia transfer guru Gianluca Di Marzio, those were the terms put forward by the Premier League club.
Juventus and Inter have no intention of paying €6m to have Darmian on loan for just six months.
They would also have to pay the full salary during his period with the loan club.
Therefore, it looks as if the Italy international will not be returning to Serie A after all.

曼聯企硬丫
我想睇S37多過Darmian

6m 留返比佢地啦, 雪到硬哂又唔用

牙朗上庭都型撚過人

6m不如出下spinazzola

Sturaro is undergoing his Genoa medical.

簽到人未啊屌你老母柏總

基神已歸位

華麗登場

傷左啦

太幫得手 再續約再獎勵

辣殺

傷左七個，對拉素應該兇多吉少

Cuadrado
Barzagli
Benatia
Mandzukic
Khedira
Pjanic
Cancelo

等失分了

下季藍斯黎埋咪唔洗踢

睇黎轉完會之後，個人都開心左
希望佢去到車仔順順利利啦

真係由心笑出黎，由外到內再到返外

係隊垃圾度緊係唔開心啦

C20都傷咩？

傷左

食得屎

Juventus receive offer for Benatia

Qatari club Al Duhail have offered Juventus €10 million + bonuses for Medhi Benatia, according to Gianluca Di Marzio.

Benatia is considering the move.

Meanwhile, the Bianconeri are evaluating the offer and who would become Benatia’s replacement if they do sell the Moroccan.

Today‘s edition of Tuttosport writes Sami Khedira is thinking of leaving Juventus at the end of the season. The Germany International signed a contract extension with the Old Lady in September but he could decide to leave the Allianz Stadium at the end of the season.

Khedira has been struggling with game time because of several injuries sustained this season. The German has only played 81 minutes in Serie A since September and this could be his last season in Turin.

Juve have already reached an agreement with Aaron Ramsey and are trying to convince Arsenal to sell him in the January transfer window.

難得基隊咁深明大義
簡直係祖迷之福

馬總真係幫蟈糞免簽高甸喇

Juventus looking at Martin Caceres as a possible replacement for Benatia. Ivanovic & Skrtel also possible alternatives.

Benatia留多半季都唔肯

其實真係好慘，佢殺波好勁
不過今年19邦返左黎，隊長又咁fit，佢出場機會真心少

仲又後上入波，冇得出冇謂浪費人地時間

係,佢依家係當打,唔好阻佢好D
唔係賣返比競爭對手,而且佢依家個offer人工多好多,放佢好啦扶rugani

又簽返卡沙里斯
倒退

小編收到消息，國際冠軍球會盃 （以下簡稱： 國冠盃）今年7月會喺中國同新加坡舉行賽事，而盛傳新加坡上演嘅5場賽事，其中一場會安排喺香港舉行！

內地多個傳媒盛傳祖雲達斯會出戰中國站賽事，加上祖記7月會喺香港設立海外辦事處（時間有冇咁啱？），令祖記喺香港比賽嘅可能性大大提高！若果「萬人迷」C朗隨隊到香港，追星一族就有排忙喇！

Source: Keyman facebook

第四中堅你想簽啲咩
要肯做後備，又要一月肯走
Caceres都叫可以打哂三個位，做後備唔差

但佢成日輸12碼，係禁區多手多腳喎

見親佢踢關鍵賽事都

真心唔建意，係得依兩年唔會比人當人球，真係做後備都未夠資格

屌，快！

柏總思路應該係想簽隻閘但大米安又太貴
所以簽隻可閘可中堅嘅卡沙里斯當埋右閘後備
又諗縮數野

其實簽返佢真係最合乎依家，依家好似係租半年
有邊隊1月肯放人比你頂半年，成本又低，踢過祖，又熟意甲，可閘可中堅，做替補可接受

重留翻個位可以夏天用黎爭de ligt
宜家買個當打嘅，到時只會兩頭唔到岸

係，同埋當打季中唔會黎
就算買左當打又哂左rugani

exactly, Rugani值得俾多啲機會佢
出得咁少，但從來無聽佢抱怨過

功能上番兜卡沙利斯 好似唔錯
但實際上 佢差啲無班落咁濟
除左國家隊 離開祖後無好過
好牙煙

想去強姦牙朗

印象中上季對我地好似入過球遠射

印像中佢係衰醉駕先唔續佢
當年正正就係搵b4頂佢
點估到宜家又調翻轉

Agreement reached between Lazio & Juventus for Caceres. The Bianconeri will pay Lazio €600k. The Uruguayan is at Fiumicino airport & waiting for the contract signing. Then he will take the first flight to Turin. [Sky]

d衰野我唔記得
但記得佢抽瓜米蘭

簽番個冠軍級球員 柏總又贏

意甲冠軍球員

卡沙里斯is having his medical

終於可以重用rugani啦

呢半年真係考牌

基奧雲高，辛度同一日生日

Allegri: "Joao Cancelo will be called up for the game against Lazio, He should start from the bench."

Fuck u la he should start

傷癒復出唔正選都合理⋯⋯掛

搵黎屌

唔好又傷呀

簽返卡沙個意義係邊⋯⋯⋯

多個後衛萬能插同成全Benatia

1：唔想格硬留b4
2：一月難簽一個肯做後備嘅球員
3：想俾個機會Rugani
4.：留翻啲空間夏天簽de ligt

如果簽個新仔，即時效果未必有caceres好
如果簽個當打，咁夏天就好難再爭de ligt

而家caceres唔洗點適應，肯打後備
又可以打哂三個位
如果打得ok，下年重可以頂巴沙利個位

乞衣對拿狗，有人兩下手球比人趕出場，唔知有咩睇法呢，正義聯盟

黑鳩人之後係自己post扮下嘢打兩句黑哨成件事就正義晒 屌你老母AC狗知唔撚知醜架，成撚日都係咁

仲簽唔簽達米安

S37唔想走，所以放棄左

我真係覺得好牙煙
不過佢都算半個福將(其實佢會累輸波)
歡迎歡迎

睇好s37

柏總有無咁膠

Juventus chief Fabio Paratici reportedly left transfer strategy notes in a restaurant, including Nicolò Zaniolo, Sergej Milinkovic-Savic, Federico Chiesa and Sandro Tonali.

This included a list of names with figures next to them.

Roma teenage talent Zaniolo had 40m next to it, Brescia midfielder Tonali 20m, Genoa defender Cristian Romero 20m, Fiorentina star Chiesa 50m and RB Salzburg’s Dominik Szoboszlai 10m.
On another side of the paper was the name Miralem Pjanic next to Savic, implying for one to arrive from Lazio, the other would need to leave.

諗諗下祖記可以說服到 Raiola 唔俾 Kean 走真係有啲意外

唔係下化

除左sms其他都唔知買黎做乜鳩

呢個 notes 真嘅都無乜驚喜
一係傳咗十世
一係新星

Juventus are in the race to sign Cristian Eriksen (26), Real Madrid has ended their interest in the Danish midfielder, Whose contract expires in June 2020. [AS]

有d一早已經扯上關係，唔係咩驚奇名單

全部都傳過哂
重以為有咩爆野

簽到我切

希望切得成

想同Levy做生意，唔出天價真係無咩可能

財困咪得
前面幾個傷哂
一個唔小心隨時前四無埋

其實人地Joe Lewis好有錢
同埋今年德勤份最有錢球會嘅表
熱刺都排我地前面

有錢同肯洗錢係兩回事
講有錢 Kroenke 仲有錢過佢

柏總隨手拎黎呻鼻 D19記者以為發現新大陸
BTW 買沙域番黎拍比真力唔好咩

真係有錢到離哂罩 明明好幾隊都少冠軍落袋

我地轉播費得89M，英超排最尾果隊都多過我地
jeep贊助費得17M，人地BIG 6個最少果隊都講緊30M

1819我地應該升好多
Cron effect

摸奶達去左下體
二月又唔以剷草

今晚weak算

Diu finally have sth to J

羅馬呢隊波其實係咩料

Ching weak ga....

今場無你睇嚟有咩意義

睇到呆咗

半場之後冇真藍黑危險進攻差唔多係羅馬4倍

有基隊，夠做

我哋決賽好似要踢佢哋？

不了 可能起身睇半場

睇下點失分？

意盃？8強都未到

睇祖又點黑人

屌，記錯野

咁不如打442

大巴正前

黑人都唔怕，學人地係個post認咗就無嘢啦，你睇下人地岩岩屈完拿狗手球轉頭係已經同時屈定祖記今場會黑，咁樣企圖淡化佢地嘅黑哨，班友現實中d人格應該都好撚扭曲，咁撚肉酸嘅嘢都做得出

大巴隊長

落雨，失鳩硬分

個波到而家都攞唔返

被屌打

好，玩完

業餘嘅表現，10分鐘都未試過係對方半場正常咁用個波，後場就無謂嘅橫傳，前場就無謂嘅鳩推，今場唔失分點都得

我睇緊 d乜

唔知⋯⋯⋯

忙死ccc尼⋯

禁區頂轉身轉成咁

屌你老母，先係can派膠，哥斯達再浪費個機會

馬杜迪垃圾到

屌，啲走位好西

馬杜迪+can睇到火滾

要不是ccc

下半場唔出簡真係唔撚掂

對面又係用手踢波

B19 B4 B15❌
P5 K6 ❌
M17 C16 ❌

宣佈歐聯出局

瀨咗屎

半場都過唔到

今季睇過最撚差嘅半場

爽！

1:0，意料中事，拉素咁樣唔贏就真係無天理

終於換牙貝

笑死

音樂

呢場香港隊都夠贏，唔使拉素

有無射過

0

十個美斯都搞唔撚掂

1:1，靠兩個後備

？？？

牙朗係咪驚佢想傳比自己所以指住個龍門叫佢射

葡萄牙翼入波
不過唔係果個男人

岩啦，條友傳到佢腳會踢空氣

簡些路屈到

12碼，不朗未必入

Penalty

根本唔洗拉簡，Lulic做乜鳩

咁都反cup到

牙簡獨食啲就3-1

On9

完場未

黑哨蛆

邊球黑呀？

？

咁都贏到
12碼就抵比架喇，咁樣拉法

咁都12m不如打乒乓波

-6唔計啦

你去睇乒乓啦，足球咁拉跌的確係要吹架

咁你點睇拉素個兩球手球無吹？黑唔黑？

真係垃圾蛆連球迷都盲

買左好多拉素？傻撚

其實都唔算黑哨既 事實佢真係有拉人
利申 非祖迷

真係盲反狗，又係無point，睇球例啦去垃圾，答撚到拉素個兩個手球點未呀

All in左蛆 見到咁都贏得唔開心

冇睇到點答你

你可想而知啦，平時成撚日都係咁架喇，班撚樣屈得好誇張，有晒片睇到拉跌都話黑，手球又睇唔到，佢地個世界嘅足球同正常人係唔撚同

屌你認選擇性失明咪得囉

不嬲對面疑似犯規+蛆球員有跌就會吹架啦
幾可有聽過蛆記會洩㡳俾人？
清第一日睇意甲？

點似你地咁得閒j全場

Totally agger

清你唔好彩喇
激嬲我地祖記第一風扇
係咪唔想訓

下？你冇睇架，咁你又嗌黑哨？睇d唔睇d就衝出嚟柒

慘得過的確係12確，你攞條片去問人啦 三分就攞咗架喇，好撚過你地黑哨都贏唔到

見反cup先睇下先知真係咁黑

一齊嚟回顧下先啦 心口當手，球証fd到

即係你覺得自己知d唔知d鳩up係好撚醒呀？
咁你睇撚晒先講啦

呢球12碼就一撚定架喇，拗都無謂

Ok即刻去睇 睇完搵你

又係時候引用出嚟回味下

班乞衣嬲撚到，又谷住谷住訓唔著了

睇埋我引用個d片啦，話埋比大家知個d係唔係黑 橫掂你咁撚專業

有條乞衣深夜嬲住咁負皮 乞衣米爛手球隊

Po埋先

VS Lazio
Arieals Won = 5
Tackles = 1
Clearance off line = 1

VS Chievo
Goal = 1
Arieals Won = 1
Tackles = 2

嚟緊兩場都有咁穩定就真係畢業了

今日早機，訓左無睇，聽人講西波一場
要不是ccc上半場已經豬幾粒
無Cancelo =垃圾
Flash今季又食哂屎

weak左冇睇
聽講踢得勁差

大巴拿都係食左屎
冇場好波

DC今日冇態到⋯⋯但上場好撚屈

又有人幫手推 post

有爆閘狗入黎比我地撚

3分已袋 理撚得你

閪波訓左 我贏

人地咁多腳都收唔死CCC
CAN子鑿得咁靚o既

好彩訓咗，一起身見大家講閪波

下次無比真歷就好心轉翻442啦
上半場想靠can分波，條佢真係做唔掂
下半場轉442做翻個普通b2b，即刻好啲

+ 11 Napoli
+ 19 Inter
+ 24 Milan
+ 25 Roma
+ 26 Sampdoria
+ 27 Atalanta

今個星期好多隊失分，我地又拉開左

MARCELO ON THE MOVE

Real Madrid left-back Marcelo has asked for a move away from the Spanish giants, according to Marca.

Marca is reported to have told bosses at the Bernabeu: “If they make an offer for me, you have to let me go”.

轉會 post見到

唔會掛，佢唔係一直都話唔走咩

禁區頭個下轉身先靚

本身都唔太想佢嚟，但睇番辛度琴晚同成季到目前嘅表現，真係希望佢簽得成

艾歷尼：我的錯，讓安利簡踢了一個困難的位置
作客艱難地2-1擊敗拉素之後，主帥艾歷尼認為，球隊表現得這麼糟糕自己要負上責任，“我把安利簡放在了一個困難的位置”。

斑馬軍團在比賽的一個小時裡都被主隊壓制，安利簡防守角球時還擺烏龍，隨後簡些路後備出場扳平比分，並贏得12碼讓同胞C朗主罰命中。

“我們在前一個小時踢得不好，但最後半小時我認為做得更好了。在中場休息的時候，我告訴小伙子們要更加干淨利落地傳球，不要犯下那麼多草率的錯誤，”艾歷尼告訴意大利天空體育，“貝拿迪斯基和簡些路的登場讓我們更有組織了。這是一場困難的比賽，但我在祖雲達斯已經5年了，做客奧林匹克體育場對陣拉素的比賽從來不會輕鬆，所以這並不令人感到驚訝。”

“這是我的責任，因為我試圖讓安利簡在防線的身前踢球，這是一個錯誤。他還沒有迎來合適的時機，所以我把他放在了一個非常困難的位置。後來我把賓坦古放在那裡，效果好多了。”

“那些後備出場的球員是必不可少的，我很難過讓貝拿迪斯基擔任後備，但我們接下來還有周三與亞特蘭大在意大利杯的一場大戰。拉素前場緊逼給我們帶來了麻煩，尤其是因為我們自己的傳球失誤。就好像我們上半場都穿著不同的球衣，因為我們無法將球傳給自己的隊友。後來我們作出了一些調整，變得更加有序，所以比賽最後順利贏下來了。我們知道在拿玻里和AC米蘭戰和之後，這場獲勝至關重要。我告訴小伙子們，一場勝利會是邁進的一大步，即使我們踢得不算好。”

隊長基亞連尼認為CCC尼在前面一個小時內挽救了球隊，艾歷尼表示認同。 “CCC尼做得非常出色，但我們都知道他就是一位很棒的守門員。我認為他最大的飛躍就是在整個90分鐘都保持自信和專注。”

“邦路斯的腳踝腫了，所以我們還要再看看，不過我們迎來了卡沙里斯。比真歷在周中也將會回歸。”

屌蛇知恥近乎勇

can

屌仔好明顯係聞到魷魚香
一堆世界級進攻球員
竟然踢到屎咁
季尾腦細一定換人
話知你拎聯賽冠軍

有負碌加乘 馬行田象行日你都吹佢唔脹

25邦可能抖一個月

賓拿迪亞可能又走唔到

轉去獌姐 關我地咩事

自己躝啦屌
進攻又唔掂 防守又食老本

仲未走？
琴冕名單冇佢

意大利明日之星

Happy birthday captain

踢到50

M子好似出返嚟訓練

拜拜啦Benatia

去邊

Al Duhail

Al Duhail Sports Club

艾杜哈尼體育俱樂部，前身為歷基韋亞體育會，是位於卡達杜哈的體育俱樂部，以其在卡塔爾星級足球聯賽角逐的足球隊最為聞名。2017年，歷基韋亞與另一勁旅艾爾賈希合併，組成艾杜哈尼，成為國內的超級班霸，並在合併後首季以19勝3和的不敗戰績蟬聯聯賽冠軍，更在2018年亞冠盃的分組賽錄得6戰全勝的無敵戰績。

去同廣州恆大 PK

QATAR 亞洲盃入4球果個ST
都係呢隊
屌你老味 之後仲有個Youssef El-Arabi

睇番沙維果隊得沙維同GABI
帶堆U23
應該唔夠呢隊野抽

Bye bye and thank you b4

賓尼迪亞仲有能力打下頂級聯賽 10M歐羅會唔會平左D

人工fatfat

可能好似保球王咁下站踢疤呢

本身3m,而家5m
其實唔算好fat

搞到好似送禮咁

轉去非歐洲球隊都好啲

對心意已決嘅祖記都係唔會特別吊高黎賣
早送早著
講送禮維度當年走個價先得人驚

諗起都覺得蝕

Thanks for everything, Medhi!

Juventus and Medhi Benatia have now gone their separate ways, after the Moroccan defender joined Al Duhail Sports Club in Qatar.

AGREEMENT WITH AL DUHAIL SPORTS CLUB FOR THE DEFINITIVE DISPOSAL OF THE PLAYER MEDHI BENATIA

Turin, 28 January 2019 - Juventus Football Club S.p.A. announces that an agreement has been finalized with Al Duhail Sports Club for the definitive disposal of the registration rights of the player Medhi El Mouttaqui-Benatia for a consideration of € 8 million to be paid in two instalments within October 2019. The permanent transfer fee may increase of further maximum € 2 million on achieving given conditions in the course of the duration of the contract.

The disposal does not generate any significant economic effect for Juventus.

OFFICIAL: Juventus sign Martin Caceres from Lazio for €600,000. He's signed a contract until June 2019

借半年，其實幾好
夏天又有權入中堅

唔係借架
係簽半年

明顯地投下不信任票
咁又有D小家喎

自膠翻
原來真係借，不過拉素都係得翻半年約

QATAR炒4球

03:45
Atalanta
? - ?
Juventus

今晚點出法？後備？

應該full team

又03:45

好似話唔出朗

會唔會撈d副選，kean個d 冇朗冇m子？

M子傷

聽日715要出門，真係睇唔到了
今季第一場睇唔到

迪巴拉假9？

M子出返嚟訓練了
唔知今場俾唔俾佢出下嚟

Lm睇今晚 後備陣出局

唔會掛 有巴打話full team,對手阿特蘭大渣喎

真藍黑

今晚你就會見識到加斯柏連尼
可能仲慘過打拉素

杜雲薩柏達

可能第一場就要懷念賓尼迪亞

阿特蘭大好撚硬
個zapata次次都屈我地機

OFFICIAL: Emil Audero will join Sampdoria for € 20 million, payable in the next four years.

無set回購，不過如果森多利亞想賣
我地可以優先用同一個價買翻

咁都放到20mil

卡沙里斯：祖雲是我的家，希望首秀能夠延續破門的好運
第三次加盟祖雲達斯之後，烏拉圭後衛卡沙里斯表示他“非常高興能夠回到家裡，我愛這件球衣”，並希望能夠在首秀中延續破門得分的記錄。
斑馬軍團在本週二正式宣布，以60萬歐元租借引進拉素後衛卡沙里斯，31歲的烏拉圭人將會效力至本賽季結束。
“我非常高興回到這裡，它一直都是我的家”，卡沙里斯告訴祖雲電視台“，當收到再次穿上這件球衣的報價時，我想起了自己在這裡度過的所有時光，這是最接近我心臟的球衣“。
這已經是烏拉圭人職業生涯中第三次加盟祖了。“希望這是第三次的幸運！這也是我在一月份第二次加盟球隊。每一次，在2009年年和2012年我都可以在自己代表祖雲達斯首秀時破門得分，它們都是重要的進球（2009年9月12日在羅馬對陣拉素，2012年2月8日在聖西路對陣AC米蘭的意大利杯梅開二度） ，希望這次我也能做到......“
自從卡沙里斯離開之後，祖雲已經發生了很大的變化，尤其是葡萄牙球星C朗的加盟。“他的職業生涯已經說明了一切，他會繼續在意大利足壇也證明他是一個怎樣的冠軍球星。儘管這支球隊已經贏得了一切，但沒有人希望減慢速度，這是過去兩年半裡我從外界得到的感覺“。
邦路斯和巴沙利可能都要缺陣一個月的時間，烏拉圭的多面手有可能會發揮重要的作用。“在我的職業生涯中，我踢過防線上的每一個位置，我很高興成為一個能夠幫助球隊和教練的球員。我很高興能夠回來這裡，我會充滿熱情，在每一天都努力證明自己仍然是上次在這裡時的同一個球員。“

DYBALA – “I spoke with him three days ago. He had his chances on Sunday, he needs to adapt to this position which is not too different from his old one. If he reads and hears that he plays closer to midfield he losses some self-confidence. He still has his goal chances”.

屌帥好似不滿大巴

今晚又要強姦我地

睇半場出門口

最後都係贏

有冇大軍名單

呢排唔係係咁讚佢？

Ching咁樂觀？

相信屌帥

利申：今晚又想weak

依家weak定先

Chiesa 屌打高拉洛夫

呢排好鬼fit

正，聽日715出門，又話唔睇

又比nigga姦

又玩波

賴咗屎

費倫7:1羅馬

基艾沙痴撚咗線

ccc尼靚救

C3都傷傷地

迪迪仔中堅

痴撚線冇中堅點踢

大炒了

上場都知無基亞會出事
仲要唔換卡沙利斯係咩事

中場hold唔住波
後防又不穩
無比真歷就打442啦

Real，唔係話盲撐
但冇比真歷差好遠

早抖了各位

搞咩 上半輸兩粒⋯

都唔係第一次
上場對拉素已經係咁樣
講真瀨完一次又一次
咁都唔撚醒，輸真係抵撚死

第一球 咁輸法

簡些路今場好多大意橫傳
btw第一球個中場位夠膽死空哂完全無人
真係抵俾人炒三粒

第3球果個係咪迪迪仔黎

係丫

炒得艾歷尼未？
戰術又鳩 換人又鳩

上半場比球證趕撚走咗啦

依排強隊做咩？d波話話冇野都冇人信

我覺得今年夏天真係要換領隊 屌帥到頂

樂觀啲睇，下年大家慳番幾廿蚊印少個章

樂觀啲睇，下年一個章都唔使印

咁又唔會⋯⋯應該

如果咁都輸返俾拿仔真係執柒隊波算啦

訓左無睇西波
今年歐戰等做16郎

都唔知點踢
條中場弱到咩咁
後防又傷哂

中後場啲人死曬

Sky：Chiellini小腿的傷勢沒有預期般的嚴重，最多缺陣十五天，可趕在對馬體之前歸隊

正當需要賓尼迪亞嘅時候就離隊
時間真係岩岩好

少左個人吸傷，
一走就跛哂

樂觀咁諗，最少踢少2場

中後場到底仲有無人
中場本身都死晒
後場又傷25同基隊
真係等俾人場場456

冬天轉會窗完全冇簽人咁濟，唔知搞咩，入得個卡沙利斯，藍絲遠水不能救近火，正中鋒位又得返阿朗

屌奶星啲轉會策略都唔知JM9

無左比真歷，成堆工兵半場都過唔到
一逼就甩，想推前啲都唔得
前線同中場斷哂
dybala翻後翻到b2b咁
既然都係諗住鳩斬
打442好過啦
起碼我地四個都跑得快，人地都唔敢谷得咁上

無簽人都算，仲要放人

一望到又433就知收得皮
明明打442好好多，牙朗根本做唔到中鋒
中場出波又唔撚掂
屌帥就場場都想負負碌碌過
真係要換教練，咁樣仲話想拎歐聯

安利簡、馬度迪
雖則基迪拉跑動少，但控波同後上入球都好過以上兩位

屌帥：而家陣容好好，唔需要買人

其實季初成績好真係應該多謝簡些路，佢一傷即刻進攻打折扣

簡些路真係好好
而家咁睇大盜雖然on9但有佢都好過而家咁
好撚掛住大盜啊屌

馬杜迪個世界盃effect已經過左藥效

尋晚好多失誤
成日亂咁橫傳

傷左咁耐，可以原諒既

啲球員唔讚得，讚完會變on9

原來第一球係簡些路 太有自信

今年夏天買左zapata佢啦
同森多利亞關係都唔算差，應該有計傾
次次對親佢都無好下場

輸下好呀,比高層睇下條中場幾廢

阿特蘭大喎
不過我地同中下遊關係唔係太差既

屌帥又話冇比真打2個cm算ge dllm

阿特蘭大借翻黎架喎

oh 無留意到

呃哂

上場對拉素應該已經要輸
全世界都睇到嘅問題重學人講最已陣
宜家想買人都已經無時間
btw屌帥唔輸下都唔肯轉陣
對上一次由352轉433都係輸完
先俾佢chok左M子打翼鋒嘅新陣

下場會chok啲咩新野出黎
唔通 滴奶打前鋒

根本唔夠人踢三線 早D收皮好過啦

真係唔好成日話p5廢，次次一唔係度就見到重要性

本來幾睇好賓坦古亞，但俾波仲未去到比真歷個火候，同埋都係近工兵多d

無佢,連基本節奏都控制唔到
中場亂到

食撚屎啦屌你老母艾歷尼

不如簽返原子蟻

依家十隊有九隊會前場逼你，pjanic做到埋黎幫你控實再分出黎

佢都係一時時
但冇佢仲衰

比人睇穿曬呢隊波唔逼得了

賀-M17 P5 K6 星期六回歸

咁又死用433了

今季打得最好果兩場都係442

邊兩場

SPAL
Chievo

仲有場
作客對紫白合果場一開頭又係用433，之後變442
呢場又係冇比真歷

諗到聽晚又要比謝雲奴雞姦就性興奮

又0330 DKLM
不過放假要睇

Rugani + Caceres

好性感

肯定又俾人456

正⋯⋯我受虐狂

Ching M底

今天TS的報導揭露了Benatia離隊背後的細節

Allegri去年十二月幾次安排Benatia先發，希望讓Chiellini或Bonucci獲得休息的機會，但是他以肌肉疼痛為由拒絕上場，祖記管理層和Allegri對此感到疑惑，最後Allegri決定讓他離開以免影響更衣室的氣氛

自從Bonucci從米蘭回到祖記之後，Benatia就清楚自己將難以再獲得連續上場的機會，因此他接受了西亞球隊雙倍年薪的邀請，而Caceres是一位更加積極樂觀的球員，在團隊中能夠保持這樣的態度是非常重要的，Allegri也對Caceres重回祖記表示了歡迎

Benatia與Allegri的矛盾爆發於十一月初，Benatia發現Bonucci的出場順位在他之前，“如果我踢得那麼少，我要問問球會我是否還有用”，隨後幾次比賽Benatia都以傷病為理由拒絕出賽

歐聯名單出左
卡沙利斯同s37代替大盜同b4

次次都熱身先黎傷
有懷疑都合理

艾歷尼：卡沙里斯本輪正選 基亞連尼傷勢不嚴重

賽前新聞發佈會上，囧叔透露基亞連尼的傷勢並不嚴重，他可能需要10-15天的恢復時間。

他對記者說道：“基亞連尼的傷勢並不嚴重，但他需要10-15天的時間才能回到球隊中。明天你們可以看到文素基治的回歸，我還沒有決定在他旁邊安排誰。”

“我必須祝賀一下我們的對手帕爾馬，最近他們已經連續贏得兩個客場勝利，他們在聯賽中的表現相當出色。他們的球員擁有良好的技術，速度非常快，特別是鋒線位置上。”

“明天卡沙里斯會正選出戰，他是一個值得信賴的球員，和他拍檔的是魯加尼。比真歷也準備好了。在貝加莫遭遇一場失利後，我們必須立刻回到正軌，那一頁已經翻過去了。”

“明天的正選門將是佩連，左閘是spin或者辛度。”

“關於球迷們的批評？過去四年的時間裡，我們在歐冠聯賽中兩次闖入決賽，一次16強和一次8強，我們做得很好。我們將盡全力去贏得歐冠冠軍，8支隊伍都想晉級準決賽，但只有4支隊伍能站在那個舞台上。”

“簡些路必須繼續提高，尤其是控球方面。客場對陣亞特蘭大，他犯了錯誤。在吉達(意大利超級杯)，雖然他的表現很突出，但其實也犯了相同的錯誤。然而，由於我們贏得了勝利，沒有人注意到這一點。”

C7 M17/D10
C11 M14 C23 B33
S12 Casa R24 C20
S1

希望今晚見到咁

預計陣容

WTF is this....
學最城？

中門大開
貝貝 比真力 滴奶
魯加尼 卡沙利斯

已經睇到條中場線爛開個畫面

見到個陣容已經唔想睇

咪扮，借啲易又想weak

條條大路通龍門

放假都weak

Favilli initially was to join on-loan for €5m with a €7m option to buy, with Juventus having a €21m buy-back clasue for 2019 and a 24m buy-back clause for 2020. However, the terms have changed and Genoa will now purchase the player permanently in the summer of 2020 from Juventus.

According to the latest reports from Spanish sports news portal Don Balon, Juventus have already bookmarked Zinedine Zidane to take over from Max Allegri in the summer. Zidane left Real Madrid at the end of last season, after winning his third consecutive Champions League with the La Liga giants. Cristiano Ronaldo left the club, as did Zidane, and Real Madrid have been left struggling.

Now, Zidane and Cristiano Ronaldo could reunite, in Turin, with Zidane returning to the club that he starred for as a player. Zidane, as per Don Balon, is also extremely interested in signing Marco Verratti, should he take over from Allegri at Juve.
Verratti currently plays for Ligue 1 side PSG but has been a main-stay of the Italian national team. Verratti is considered to be one of the most talented central midfielders in the world and would provide Juventus with a perhaps lower-cost alternative to the reported rumours of resigning Paul Pogba from Manchester United.

#allegriout

來了⋯⋯⋯

簽埋法國人普巴ok？

嘩屌

M神降臨大地

Mandzu back in the starting lineup 👊🏻👊🏻⚫️⚪️ #juventus

傷兩個月變三星期復出，癲到

中堅456

Sexy Italian Milf raped by black cock

M隊

lm 等睇比謝雲奴456

captain m

上次作客都俾佢爆到傻

原來卡斯利斯仲係祖記

做咩多左個亞博體育

係回家⋯

謝唔扭應該0-1

卡沙里斯暫時睇落都正正常常

頭先係咪有詐糊?

波啊，有咩

沒*

我一睇時
就見謝雲奴弟哂手 以為有D野

迪奶

基迪拉真係好撚廢

迪奶做乜撚

感覺上卡沙里斯仲敢用波過r24

乜又係你呀迪奶

哥斯達:"我無諗過你咁慢 "

對面冇人迫比真歷
佢踢得好舒服

迪奶幾時走

唔會架喇 死心啦

又有得射人

今季我地好似冇入過罰球

唔夠高

屌

滴奶中柱

屌帥新戰術
右邊扮落底出波再俾個短波cut落中間

-6到

咪再亂反

跣腳都食到力

朗竟然唔跳起慶祝

卡沙做到野

Spina今場暫時唔錯

好似係佢foul

黑哨

差丁丁

上嘅時機幾好
係出波差少少

Costa半場被換出
貝貝入左黎

般奴艾維斯原來射得罰球

射得好過阿朗

dc踢得咁好都換

滴奶又黎

可否入多球

迪奶中柱梅開二度

阿奶又中柱

滴奶著左火

火焰頭鎚都唔入

魯24

呢度啲手足燈

魯加尼

P5飛身策動攻勢

你

我奶今場屌佢唔落

計朗assist?

點救-.-

迪奶條仆乖

滴奶頭頂腳踢都充滿威脅

牙朗助攻

NBA.....?

3-1 牙朗

可以屌得迪奶了

M子出波

好誇張

M朗連線

m子同阿朗好夾

M子打左中右都咁屈機

呢下係干細佬唔知死左去邊
奶隊叫盡人事補位

賴屎

心水清

受傷後技能up

朗條友仔戴到帽未？_？

唔撚得啦條友

好想m子入波

停啦好嗎

迪奶前世推啊婆落樓？點會中兩次柱

豆腐黎

又係時候諗定下個po頭
[中堅荒]
[阿朗戴帽未？]
[神鋒m子回歸]

你老味

Hi ，想問佩連個作用係邊

輸m子on9